以前係咪有個香港電視台可以打機？

個台喺唔知邊個收費電視台入面
日頭播互動遊戲例如：水果機、賽車俾觀眾以電話send sms方式玩
夜晚播啲交談節目

唔知巴打們有冇印象

當年應該得有線一個收費電視台？

我記得我喺有線睇依個台，但唔知果陣有冇now

Now入面好似有個同呢個好似嘅台
唔知係咪就係你講嘅嗰個台

hkbn個收費電視？

唔係

咪亞視個兒童台